港府：任何制裁都是雙刃劍 希望美國政府繼續維持對港經貿政策

港府強烈反對美國務院報告 指任何制裁都是雙刃劍

【Now新聞台】港府強烈反對美國國務院按《香港政策法》提交的報告內以偏概全的言論。

港府指言論曲解特區和中央的憲制關係，污名化香港落實一國兩制，干預特區內部事務。報告內有關高度自治以及巿民自由被蠶食的指控毫無根據，對此表示遺憾，又指訂立港區國安法會令香港恢復穩定。

政府指本港單獨關稅區地位由《基本法》賦予，港美關係中任何制裁都是雙刃劍，損害香港利益之餘，亦嚴重損害美國自身利益，希望美國政府繼續維持對港經貿政策。

你講冇用
叫習近平出嚟講

去到呢個地步叫小學生岀嚟都無用

開始驚啦
方向正確的

中共把口話唔驚

叫佢啲𡃁演場好戲
直接政變啦

人地國家內政，你理得人姐

其實佢地唔撚驚
美國無實質行動
英國用延長bno 逗留期嚇鬼
俾你係刁帝見到西方咁撚軟弱， 直頭想去武統台灣

笠水？

關稅區地位由《基本法》賦予咁L勁， 洗咩理美國姐。

知驚啦？

次主權!!!

Push

同口交部一模一樣 仲話唔係一國一制

不是制裁，是香港放棄優惠。

啱丫,國安法都係雙面刃,又唔叫你主人收？

呢幾十年就係經濟, 利益掛帥 養肥左支那呢隻大魔頭
依家要伸張正義了 仲同你講經貿

我相信局长，没事儿
万大事有党在咱们背后，我们强大的后盾

Katana

邱騰華局長話冇事嘅 我信政府

但國安法係單刅劍 得好處 係咪咁？

又要求人態度又咁鬼差

揸正春袋 唔驚

叫維尼講囉，區區首長人哋眼尾都唔望你一眼

唔係拗底呀？

唔洗啦
我地咁強大洗乜美國施捨啫？
呵？

條友都騎虎難下

国安法就唔係雙刃劍，明嘅

美國 ： 行撚開啦屌你老母
同你好撚熟呀

既然基本法賦予的，你驚條撚咩
相信黨

係雙刃劍
但劈向你

殺敵一萬自損三千
人地條血仲滿過你

怕咩？

屌你之前又話係基本法賦予

外交事務應該搵華春瑩出聲wor

人地反對你你就話唔好干預
之後依家你反對人地又得

又話關稅區地位由《基本法》賦予???

文X報前總編話其實黨內其他派系震撚到仆街因為太多利益係外國，但啲大大佬因爲面子關係推左冇得撒回
所以叫我地放長雙眼咁話喎

驚就唔好硬推啦

人地血又多過你
補血又快過你
點打

撤到資返美國 侵先係贏家

又要威又要帶頭盔，果頭話制裁引火自焚，影響甚微; 轉頭就唉呀唔好啦，累人累己影響經濟呀! 食屎啦支那狗

驚既唔係美國咩屌你老母

將香港等於中國
香港=中國, 香港大陸化, 一國一制
唔算係制裁

如果比優惠香港, 唔比優惠支那, 咁對支那來講 = 制裁
而家super 打和, 香港=中國

驚啦 唔好縮

唔係話基本法比獨立關稅地位你咩
做咩而家劣到要衝出黎求人唔好郁呀

就算損害都係損害中方利益多過美方，驚閪咩？

唔拎把雙刃劍出黎，咪比佢慢慢一刀一刀咁吉埋黎，點解唔隊死你先

乜唔係搵刀斬自己隻腳咩? 而家變左兩刃既?

依家成家人已經趕緊去機場
趁美國未取消佢地張綠卡去趕住去達陣

每日一篇

總之你冇錯，人地錯哂
呢樣真係好仆街

我憑我自己本事而有嘅獨立關稅區地位，點解要跟你嘅稅率呀，屌你老母

駛鬼求外國勢力，我哋有黨支持

林鄭政府係干預美國內政嘅外國勢力

叫邱騰華講就ok

早排仲戰狼上身架喎

唔講係基本法既?

唔係美國自掘墳墓咩

可惜基本法已經成為歷史文件，完成咗歷史任務

又話影響唔大嘅
點解要驚

自己害怕了, 為了面子都要推D人出來講下野反對下

開始覺得人格分裂

縮？問左口交部未？
呢班政府高官要嚴厲制裁！

美國無左你好閒
你無左美國只係一舊同中共一樣嘅屎嚟
學人講數

雙刃劍 即係承認有效

又要一國一制又要攞著數

強烈反對
屌你用埋哂啲大陸狗字眼好撚柒

咪就係
點會關美國事啫

態度語氣已經同口交部一樣

揸住本基本法入美領講數lo

咁勁做乜縮？應該反守為攻，主動加關稅！

開頭就話得美國會有損失
依家就話係雙刃劍

岩呀，劈撚死你港府tim

拎疊基本法去打貿易戰

吓又話美國制裁係笑話 咁你驚咩

你自己亮劍劈人但係叫人唔好劈返你轉頭係咩玩法

美式足球

又話叫美國唔好干涉

美國 我自己用回血劍吸自己血都得
中國只可以劈人地國家吸人地血

屌你大陸硬推惡法本身都係雙刄劍啦
你而家出招在先就嗌人唔好還拖

政府指本港單獨關稅區地位由《基本法》賦予

有冇sauce

報告內有關高度自治以及巿民自由被蠶食的指控毫無根據，對此表示遺憾，又指訂立港區國安法會令香港恢復穩定。

嘩 咁大聲講大話 講個時有無 慄一慄架

殺哂啲提出問題既人 緊係無哂問題啦

講出黎笑唔笑死人

班局長話影響輕微喎!

叫習近平出黎囉

叫習主席出黎講啦 依家已經係外交層面
中國vs美國

小小特區出黎講野有春人理你

雙刃？又話對港共無乜影響

又係為面子,班畜牲幾千年都冇進步過

美國有經貿上既損失，咁香港同中國呢？除左經貿，國際關係，資金人才既流失，仲有啲咩

國安法單面刃純自殘添
咪又係得1人反對

召喚攬炒巴

一國一制有咩唔好 做咩要死攬一國兩制姐
你依家係咪懷疑偉大嘅祖國唔掂

党都未出声。你香港市。说三道四

驚到呢

使鬼你提醒咩

人哋講得出制裁, 就計晒數㗎啦

怯你就輸一世

唔制裁 即係被中共插你幾刀 仲要瞄撚準備發炮

姐姐唔係話影響唔大㗎咩？妹妹洗咩擔心姐

人地玩唔起七傷拳咩

即係冰天雪地除哂衫同人講唔凍咁

除左習家軍
成個CCP都驚緊
已經好多政治老人叫維尼停手
但冇計了
維尼一停 政治後果唔差過倒台後
就算亡黨都要搏
澳門賭仔心態

戇撚鳩, 強烈反對有撚用咩?

咪L理外國勢力啦, 搞好同中国o既貿易逆差啦

唔係話無影響嫁咩
唔係話基本法賦予特別關稅嫁咩
做咩依家去干涉人地國家既內政

驚就好喇

A

係雙刃劍

一刃向港共
另一刃向中共

蚊同牛比
把刀殺死到蚊
但牛最多流少少血

煩撚過口交部

香港市政府講乜L 野？我唔識你地，叫你國家最大既出來講啦，係唔係打啊？

用埋d詞語好撚大陸 雙刃劍 成日叫人唔好暴力 自己就用埋暴力詞語

雙刃刀好使好用，快速來回斬殺敵人。

[文宣手足請入]國安法文宣方向

基本法加多條唔受美國制裁影響咪得

你喜歡

香港明明有錢人地方都無選擇權，比人撚到好似狗咁，叫坐就坐，準食先食

做人做到無專嚴，真係好肉酸

咁唔驚就得啦

驚？ 含撚啦屌你老母

得啦得啦

咁小事唔駛日日講架

雙面但一面未開鋒